唱完k俾人話我偷咗三支咪 話要報警。。

絕對冇吹水
啱啱六點左右打黎嘈醒我
佢:唔好意思 你間房唔見咗三支咪
我：有冇揾清楚？會唔會跌咗係地下
佢：我地已經揾得好清楚㗎啦 問下你啲friend有冇拎走到？再冇嘅話我地會報警處理
當我嘈撚醒所有人之後
佢打黎話:唔好意思 原來喺隔離房
好撚燥 點算好

屌到佢飛起啦

打返過去定投訴好？

why not both

報警

唱k要留電話架咩

就啱啱申請咗會員

屌撚左先啦 仲上嚟開po

得果59秒對話，即係對方好多野都唔肯定啦
叫佢check清楚先

日日打去投訴

記得問佢職員名

咁撚好笑唔見樓主嬲乜

正常人點會唔投訴

唔開number開舖名我哋點幫你調查清楚

On9, 6字頭打黎一句話你大我呀已經收佢線

一陣變咗警署打俾我

NEWXXX

電話呢

我怕你地玩死佢

開個名都淆
屌你老母
無撚用

Sorry囉